5 年前清純 Look 應徵空姐今天女大十八變 相片說明做空姐改變

常言有道：「女大十八變」，一位女生長大後的樣子，確可跟從前有判若兩人的感覺。5 年前考完文憑試，排頭位應徵做國泰空姐的丁小姐，雖然是穿上低胸套裝面試，但臉上仍帶點 pure and true 的清純氣質，可是 5 年後的今天，丁小姐可謂女大十八變，當上阿聯酋航空空姐的她打扮風格可謂「十分成熟」，甚至成熟得讓網民有感：「以前靚好多，而家唔識欣賞」。

中學

5年前

現在，做空姐後

同鬼佬幾happy

臭雞樣

中學ok 應成打兵

條眉畫到咁真係唔識欣賞

呢單case真係好有說服力
個樣變到妖咁都唔再講
再食埋洋腸真係
可以一碌鳩打一船人
所以連仔係無講錯
所有空姐都係雞

俾洋腸看

扮mix?

條眉拎箱頭筆一筆過畫架?
起哂角既喂

化妝化到咁撚柒

人地變成乜樣 關你撚事咩

自己照下鏡先啦

OMG......

一定有好多床照

榮升飛雞做洋腸公廁

Ig?

平胸仲要化到鬼五馬六咁

化妝個傾向係西化左
好明顯唔係亞洲審美標準

囗都大了些

個樣膠左好多就真

中學mk八婆樣 專講人是非嗰隻

用食物黎比喻

如果食材品質好, 唔駛整色整水都可以食到鮮味
相反食材求其,就要加好多麻辣,醬油等等,用重口味掩蓋原材料差劣的事實

女校嚟㗎喎,間學校o係長沙灣.係英文中學嚟!

鬼佬專食醜婦, 好事黎
唔好影響香港市容

個鬼佬又幾型既..

迎合鬼佬口味

上大學仲係處

鬼佬一定會影條女既大特寫含撚片

本身已經樣衰 , 唔算清純

個 look 根本就係鬼佬四仔入面負責俾人插屎眼嘅 Asian pussy

完事後當鬼佬啲精係嘴角流出
條女身價即刻升值十倍

擴十倍

通常鬼佬唔likeＤ女西毛好像亂生，一定要修修佢

啲 abc 都唔會咁劃條眉啦

口大了又厚了，估計用得多

中學時期到而家都唔靚喎

一式一樣ABC 妝

前幾日咪開過POST
篇野抄呢度個POST?

臭ABC雞， 幫鬼佬奶埋屎眼

其實5年前已經開始變質

識咩人就改變.

生活得開心 上到岸都係好事.
唔通重同個初戀男友講. 你買咗樓未. ...重食快餐.
D妹姐 已經上晒岸, 老公重叫佢唔好做.

幾可吊到金龜

呢啲中東女人妝唔係咩人都carry 到

中學唔算好靚，但幾gfable
而家

一睇就知係Asian fuckmeat嘅樣

真係頂唔順佢對眼

不少男士渴望有個空姐女朋友，因為感覺高尚又容姿端麗。作為乘客，無論是乘搭 Business Class 或 Economy Class，究竟向空姐「抄牌」並可以成功發展情緣的機會有幾大？

記者跟曾任職國泰空姐十多年、近年已離職的 Angel（化名）閒聊以上問題，她說：

其實不易，空姐基本不會把私人電話號碼告知乘客，這是公司教的，譬如會答『不好意思，我們不是常在香港，不如你比張卡片我呀。』 以很nice 的態度 turn down 你，那卡片如何處理就看空姐本身了。

Angel 便試過一次長程機收 5 張名片。所以除非閣下條件出眾如古天樂，否則「好人牌」是一定「收硬」。

但巴打不用灰心，現實也有成功例子，另一位現職空姐的朋友 Scarlett（化名）稱：

因為飛機禁止用電話，也不能手機上網，所以派咭片的方法是最有效搭訕招數，我知很多人也是這樣跟空姐認識的。另外，也有人用紙仔寫自己電話號碼的招數。

拿電話號碼外，Angel 也領教過不少搭訕方法。

譬如說要求拍照，空姐有空的話，可能禮貌上接受，然後乘客伺機拿電話，一般空姐又是用『拿卡片』這招應付。試過乘客影完後，把相片寄回航空公司並留電話，寫明搭哪班機及空姐名等，算是投石問路的 Love letter 吧。

不過Angel 更曾有「奇遇」

試過有位新加坡客，下機前塞了個白袋來，以為是垃圾，後來聽空少說，他買了機上最貴一條 4000 多元的鍊給我，並留了電話。但最後我也沒回電，因那時我有男友嘛。

其實呢種係咩妝來？ 我識有個移民左去瑞典既女仔，都化呢種妝

功夫再勁都敵唔過洋槍

空姐又要變飛雞

但條鍊就照收，識玩

簡單黎講 成日出國見過世面 係同港人唔同啲架啦 當然有人開發仲更加唔同...

做雞係唔錯

上智妹 好多都好正 FYY

btw間學校係石峽尾 唔該上面條友做下功課先啦

唔同人

成班連登仔唔抵人嫁鬼佬
有鬼妹咪又係搶著奶

中學好好多

D女本身DNA差劣 質地垃圾料又要扮上菜 化妝靠包裝再吊高黎賣 同d次貨垃圾重新包裝黎賣一鳩樣 仲要活係自己個虛幻當中 妄想加自以為高價值 其實係負價值負分女黎 一文不值既野都有價值過d垃圾臭閪公廁

曬到好似abc

係咪用marker畫眼線

D鬼佬好鍾意當把口係飛機杯咁屌

你估做空姐咁輕鬆
無可否認部分空姐最大志願：釣金龜

化妝又係吊高黎賣
化濃妝就係雞係公廁
打扮下啫 男仔都會gel 頭啦 唔通gel完就係鴨
人地po幾張相 成班厭女連登仔就係度屌

特別是亞洲妹，都唔尊重人

恐撚佈。。。

錯focus 個鬼佬唔錯

一定有屌過屎忽窿

幾過份條女都照單全收
咁先有征服感

連登-公海-content farm-連登

歐美妝都唔會化到咁撚樣啦

港仔想口爆: 你係咪變態，睇得4仔多，死仔
鬼仔想囗爆:緊緊按住佢patpat，怕佢跌出來口爆唔到

佢條眼線粗幾cm 咁

Amelia Wang

SAMPLE: Amelia Wang

高尚 空中侍應有咩咁高尚

g

asian slut..呢D聽曬鬼佬話, 含撚, 奶食, 隨時菊花都玩埋

依家坊間d女化妝有一半以上都係喬裝 完全唔撚認得 不過 係要體諒下你地既 因為你地落撚左裝 呢個社會日日都係7月14 鬼門關大開 男人gel頭同喬裝都無得咁比較 其實你地都唔想化既 化妝咁撚麻煩又曬心機同時間 但原本DNA太差劣 劣質到自己都接受唔到咪要遮住咪要化lor 好撚平常 抵屌既就係化妝扮上菜個種 正常女仔化妝增加自信係無問題架

G

呢D LOOK鬼佬先鍾意, 戰鬥格

救命......

為左啲鬼佬
扮到咁樣
自己照鏡都嚇親自己啦

smelly G

好想知巴打dna 有幾好 明星日日化妝啦 唔通又係dna唔好
你有冇見過有女星會唔化妝拍戲？ 咁又係dna差
你都痴痴地線 係扮上菜嘅女化唔化都扮上菜嫁啦

明星要出鏡要上大銀幕又要迎合觀眾導演口味點樣拎黎同DNA差劣既上菜黎比 人地化妝係叫錦上添花 唔係d垃圾喬裝落左妝認唔撚到你 係又拎黎比喻唔係又拎黎比喻 其實呢個post我唔洗講 條港女都俾人插到識飛 不過佢本人就一定係wfc既態度 同你一樣係活係自己個虛幻當中 你地d護主犬留言不攻自破 btw你智商智力不足我唔怪你 就好似平常人見到愛因斯坦咁撚勁同有腦都會覺得佢痴痴地一撚樣

放心，她終有一天會settle down﹐那時連登仔就有機會了。

化妝技巧有待改進

哇屌同一個人嚟？

咁女人化妝咪都係迎合社會口味
大把明星落妝都殘啦
護乜撚嘢主 有個句講個句
佢就梗係wfc 啦 食洋腸攞綠卡 阿酋聯人工又好
活係自己個世界到係你啊 仲以為自己係愛因斯坦

正

鬼佬最鐘意呢D樣

埃及風
玩壞哂條女

日日都俾人顏射口爆加中出

係咁架啦
我係個女仔既話真係唔會理你班連登仔點講
嫁鬼佬上岸，但連登仔仲要為個蝸居煩惱

老老實實好似Rock哥

我諗係公司化妝有standard要跟先會化慣左係咁
不過你網上打幾句臭雞，人地現實就嫁鬼佬
我係個女仔既話就真係who fking cares

垃圾蛇蠍渣閪食慣左洋飯係囂張d既 劣質DNA緊係要搵返d洋腸去中和返 等下一代生出黎無咁樣衰 好撚正常 但不正常人類就係個種化撚曬濃妝仲要拎光環扮上菜呃鳩一眾弱雞連登毒撚 咁真係好撚噁心 你d女人落個街買飯都化曬妝架啦 如果只係取悅自己唔取悅男人就唔洗係又化唔係又化啦 不過唔化妝你地係過唔到自己個關 自己都嚇撚死自己 你呢種咪就係被圍毆 明明手無搏雞之力 成個Post都一面倒插爆仲要幫條蛇閪 豬頭丙 又要扮懶撚醒 終極蛇閪就係你呢種 繼續活係你自己個蛇蠍圈子度啦 智商智力不足以解讀同理解更深層既意思 剩係識解讀表層 一睇條女就知係鬼佬肉便器啦 屌你老母

而家的確係鬼佬會中意而asian唔會中意嘅樣

深層理解？邊忽深層理解
得幾張相 係度看圖作文
條女邊忽係惡劣dna 阿酋聯好難入
入得一定係大學生
死都要拗化妝係過唔到我地自己個關 鐘意化咪化囉
化完人精神d 化妝去面試成功率都大d
似得d死毒撚成面油咩

姣雞妝

化到咁既柒妝真係狗也不屌

咪撚痴線啦，港女都dna差

除左對波之外只講樣，港女世界排頭啦

可能我唔鐘意鬼妹樣，有bias

asia排頭無爭議啦？

sad but true

班踩港撚咪繼續負評

asia除左越南有得揮之外其他都抆水

In國泰嗰張都已經覺得幾正
點知中學嗰張仲正

不過近年化妝化到鬼五馬六

鯉魚嘴

送都唔屌

咁都攞出嚟講，人地鍾意轉style唔撚得嘅？係咪要禁止空姐識外國人，只準識連登仔先叫做清純